唔止謝sir，連er er er sir都……

各位巴打，既然招呼得謝Sir💀，點可以漏咗佢啲伙記同班官呢？快啲請牠們一齊留喺大灣區享受💩榮耀啦！

開工🎊！

P牌自推

P牌再推

P牌我再推

P牌我又推

［國際文宣］你地唔係唔記得呢單嘢啊

push

p牌自推

推

咁又係，如果唔搞er er sir 好似好唔公平咁

Push

其實er er sir 比謝sir 更乞人憎

P牌回來推

P牌幫推

P牌繼續推

Tui

幫你推
斯文的er er sir 最應該去大灣區
令內地人感受一下er er sir 的溫文爾雅
佢的斯文要成為大灣區的榜樣！

你老母生個正氣樣畀你 你掩住良心做人 唔死冇撚用

我覺得佢個樣都幾猥瑣，有少少輕度弱智咁款喎，正氣左係邊

On9先會覺得佢個樣正氣

不能認同更多

P牌推唔郁都推

P牌一齊推！

其實會唔會濫用咗白宮聯署呢？搞得太多根本冇人會睇

係咪3萬隻狗逐個逐個開呀

，

真 個樣又黑人憎又串過馬撚

Signed

I can’t disagree anymore

推
推
推
快d幫手簽呀！！

謝振中個樣正氣過佢好多啦

done

Pish
你哋唔係諗住放個班狗呀？

Done

同謝振美一樣留係大灣區啦仆街

推推推

P牌幫推！

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

補充返，其實呢次個聯署，係target三萬件生物，非任何單一個體……

Sorry巴打，我做咗標題黨

遠水 希望有4000和理非幫手

佢唔去美國既制裁唔到佢D咩

已簽 我繼續推

支持留低咁好既香港警察維持香港治安

開工！

推
警畜死全家

當然啦 謝sir係真手足
Er er只係隻狗

P

所以話呀, 敵人玩 fake news 老屈真係勁過抗爭者好多

根本依家出一個由 「err sir 老婆個同事」講既故事
err sir 都自身難保 , 但竟然無人做

Pish

已簽
推

好想繼續見到你er er sir爛命一條拉埋你全家落大灣區

幫佢補褲

大灣區榮耀一定要多d分享先開心架嘛

簽佢老母

推呀

P licence pish

最有禮貌個果呀嘛

好Q憎呢條 er er..............

大灣君子

江狗個閪下巴同個串樣
即刻浮現係個腦到

堆

每次二哥在場
佢都勇猛啲
既是同路人
同舟共濟一齊行
一個都不能少

TUI

G

Done ! 謝Sir 等緊你呀Er..Er ..

推 黑警死全家

推！

signed

支持香港警察共享大灣區榮耀

cxgvhjbknl;'

打倒江派

謝狗 er狗 唔撚係sir

er sir又申請緊綠卡咩？

二號頭目 推
我地要令佢地班人 唔敢再上鏡呀

Pi

而家啲大話講到出神入化丫嗱

good job, keep going

你做乜鳩

老漢都推

好似之前都簽過一份...

前幾日先多粒花

撚

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

大家投入大灣區 好嘢點可以比示威者獨霸

再推

一齊推 Erer sir

推，簽爆佢

肛狗定李狗黑人憎啲?
正皮肛狗
負皮both

推，大灣區敘舊！

p牌推

幫你推

幫推

有冇謝sir嗰個
未簽呀

希望大家一齊去！
〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

哦！話自己好有禮貌嗰個呀！
點可以吾回個禮俾個仆街，signed

屌你啦低B五毛。
呢啲黑警小嘍囉，彩佢都簁時間，擺上petition太抬舉喇

大力推

得千幾個簽左

記住confirm email

Help push

P牌都推

推啦er er er sir

警察講大話

簽完幫推

呢條撚屌一定要比人制裁

推，要班強姦犯殺人犯留系大灣區

推 擁抱大灣區啦你班垃圾渣滓

開工啦

1600

[行動post]如何塞鐵

鍵盤戰士做野

佢又移民？

一家人最緊要齊齊整整係大灣區

點睇都係謝sir生得正氣d 而家仲走去篤灰Tim

推到所有人簽

Up

有心理準備番大灣區了

阿蛇一齊返大灣區叫雞

謝sir個樣好奸wo

唔洗爭
兩個都係人渣

tui

共享大灣區榮耀

er sir就真正仆街啦

erer sir而加晚晚街跑 每晚7點幾都見到佢經過景林邨巴士站

推一下唔夠，呢個仆街er sir

再推er sir

撚屌er sir

你唔早講

咪係

大灣區孖寶 一個都不能少

..

Done ✅

送佢一程

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

signed, push!

Signed. Push

Signed！Push！

Signed!

好走唔送

幾個都係仆街

推啊

好明顯er er sir無咁受歡迎

大家唔可以偏心謝sir er sir 會妒忌架

得2400人簽咗，快𨶙D簽

一日唐狗，一世唐狗

我屌曬你地老母入黎同我放上twitter 中國人要毀滅世界

推到狗會班狗個個都摺埋

佢啲嘴臉仲差

Push!!!!!!!!

即做

三萬Green object永留大灣區

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期
希望有人幫手推下多d人睇到

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

留一個 唔留另一個 等佢地內訌都好

永住大灣區

點會唔記得呢件撚樣丫

再講，呢個，唔係只得er er er，係成班官同嗰三萬件生物！

我係標題黨

pp

依條仆街態度串過馬撚，個狗樣衰到

又白宮聯署有用咩
anyway推一下

不能獨善其身阿

推 咁多人簽左？

少人先岩

BLOCKED
咩濫用
咩叫米叫林奠下台

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

推～

永世留係大灣區啦，殺人犯，強姦犯

巴打係唔係想講兩個都咁乞人憎

我係認同緊佢喎

振中同erer sir都係大灣區既模範榜樣，大灣區冇左你地兩個人才唔得架

I can’t agree more = agree completely

推上twitter 有用d wor

認同

不要讓er狗跑掉

Sorry 柒咗

up

pish

黑警一個都唔可以放過

簽咗！
咁少人簽咗！

快d簽呀

想走？推！

幫P牌推

要廣傳 何止推

簽了 推下先

想講佢個樣幾似岡次寧次

推 送佢地返大灣區

得3xxx 人

推佢老母入大灣區

你知唔知p牌點自推都冇用?

知道啊心意姐

出黎日日講大話個班無一幸免！

一世留在大灣區

成隻輕度弱智芝娃娃咁

簽唔到

江狗條撚樣同光頭加謝蛇上大灣區啦dllm

已簽幫推

佢個下巴真係小有

快D返大灣區生活

下個到冇一個有正氣樣喎

+1

咪亂用正氣啦你地

推 ! 一個都唔俾走

er er er sir都應該要繼續為大灣區服務
直到永遠

只係兩件垃圾而已

P牌日日推

點少得er er sir

大家都是狗，不用分那麼細

簽咗

DONE & TUI

推 已簽

我屌哂你地 得三千幾人簽

鳩

佢地可以係大灣區一齊做鄰居啦

Push push push

認真
我想呢件死多過謝sir

dllm大灣區好呀

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

幫幫手

再試得咗

玩撚大佢啦屌

推呀
呢條撚樣講大話唔會少過謝振中
講野成個爛仔咁 串串貢
點可以放過佢

P牌Keep住推

香港係咩？
投訴之都

佢幾時升左總警司㗎

共享大灣區繁榮

推推

光復香港 時代革命

香港人，反抗！

推撚爆

仆街er狗

條撚樣串柒柒咁，番大灣區奶袋底啦

大灣區歡迎你

推出去

一齊番大灣區共享榮耀啦

江黑警升咗處理總警司（PPRB)

一個都不能少 大灣區需要佢

篤灰始祖江永祥

［正視聽］er sir先係最醒嗰個！

簽ed 推

一個都不能少呀

已簽，幫推

印度學生帶習近平面具迎習帝

???

篤灰sir

Pus

得咁少人簽？？？？十萬個全能連登仔呢？

推 p 牌

下一個到o記李蛇

大大力推

Er er

USA！USA！USA！美國國旗！
幫下手推啦 想唔想贏？

推介

其實好多中共官員D仔女吖、資產吖都喺外國，用外國貨有外國籍，喺中港、用國貨先係忠誠呢D野，可能係我地自己一廂情願，佢地應該無咁諗過

已簽

20000都冇

條七頭自稱長官。

P牌推完又推

簽左

P牌盡力推

p

只係一隻四眼馬騮

已經簽左 唔可以比佢走!

美金
而家90%金融既野都同美元有關, 一同美元有關就易辦
銀行全ban

又俾人攪?
簽唔到

輕輕一簽

P牌推！我地一視同仁

P牌推啊！

push!

推唔到 但簽左

P牌無限推

P牌輕力推

得四萬幾人？唔係掛，幫推下先。

Errr

madam yu個聯署遲過er er sir呢個但早過佢爆十萬？

涉事綠的KC2280在上水清河邨出入

仲未夠數.......

未10萬既

大大力推！